恩尼斯達係咪球壇上最少hater, 最被尊敬既球員?

成日都有敵隊掌聲

細哨

巴哥？